生日禮物求救

有冇人知邊到有得買呢個box set
等好耐都得 最緊要可靠

打去專門店問下咪得

以我所知，呢套嘢好搶手
而且限定，你預冇

呢個得外國有賣 香港專櫃行過見佢冇賣

見到有間ig shop 不過伏味濃 所以開Po 問

L'Oréal

推

去官網搵下